{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프리뮬러 호텔 (구 산방산호텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時以降に可能で、チェックアウトは11時以前に行われます。 アーリーチェックインは1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、レイトチェックアウトも1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 チェックインが15時以降なら、客室料金は100%支払わなければなりません。 フロントは06:00から24:00まで営業しています。 駐車は無料で利用可能で、すべての客室は禁煙です。 朝食は07:30から10:00までで、入場は09:30まで可能です。 地下1階に位置するヌルソムレストランで朝食を楽しむことができ、大人は18,000ウォン、小人は15,000ウォンが定価です。 オープン割引は大人が13,900ウォン、小人は9,900ウォンでご利用いただけます。 付帯施設としてはカラオケ、GSコンビニ、共同調理場及び共用洗濯室が提供されます。 カラオケは12:00から22:00まで営業しており、10人以上の団体ルームが2室あります。 GSコンビニエンスストアは無人で運営されており、06:00から24:00までご利用いただけます。 各階に共同調理場が完備されており、3階には共用洗濯室が完備されています。 洗濯機や乾燥機は無料で使用でき、洗剤や柔軟剤はフロントで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加費用が発生します。アーリーチェックインは1時間ごとに10,000ウォン、レイトチェックアウトも1時間ごとに10,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインが15時以降なら、客室料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "チェックインが15時以降の場合、客室料金は100%支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間はいつですか？",
            "answer": "フロントは06:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:30から10:00までです。入場は09:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "地下1階に位置するヌルソムレストランで朝食を楽しむことができ、大人は18,000ウォン、小人は15,000ウォンが定価です。ただし、オープン割引により大人は13,900ウォン、小人は9,900ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設としてはカラオケ、GSコンビニ、共同調理場、共用洗濯室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カラオケは12:00から22:00まで営業しており、10人以上の団体ルームが2室あります。"
        },
        {
            "question": "GSコンビニエンスストアの営業時間はいつですか？",
            "answer": "GSコンビニエンスストアは無人で運営されており、06:00から24:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共同調理場や共用洗濯室はありますか？",
            "answer": "各階に共同調理場が完備されており、3階には共用洗濯室があります。洗濯機や乾燥機は無料で使用でき、洗剤や柔軟剤はフロントで販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 594
    }
}